法唔法國中共制裁11人係幫咗共和黨選情

D議員全部都係共和黨人
又送文宣子彈畀fox news

咪話中國人玩政治絕對唔夠外國人真係差好遠呀